[組爸 > 鄺囝]組爸媽其實是種愛嘅農夫

鄺囝都寫唔出呢啲文 joe ba 竟然寫到

仲唔訓

good morning